泰國奶茶舖ChaTraMue香港分店參與罷市

比較低調 多謝你地

罷一日？

你想點

熱血義診 中醫 物治 西醫 心理輔導 推比有需要既巴打們

佢想搞分化
破壞港泰友好